冇可能和平散

屋企兩個廢佬睇死大家今晚會衝，唔會和平散
唔好比人睇死啊，行完翻屋企啦各位手足，唔好咁得閒去佔呢到佔嗰到啦乖啦金鐘班手足快啲走啦，翻維園/屋企唔好決戰popo啊傻豬

翻屋企食飯啦各位